對中共及香港的官員及執法人員進行精準的軍事行動

期待港式肉醬意粉

唔好白痴啦
Military action 唔係你搞呢種無聊partition 就會做到

推